# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the valent package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: valent\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/andyholmes/valent/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2024-05-21 15:45-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2023-07-03 19:05+0800\n"
"Last-Translator: sky96111 <sky96111@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.2\n"

#: data/ca.andyholmes.Valent.desktop.in.in:3
#: data/metainfo/ca.andyholmes.Valent.metainfo.xml.in.in:11
#: src/libvalent/ui/valent-preferences-dialog.ui:11
#: src/libvalent/ui/valent-window.c:295 src/libvalent/ui/valent-window.ui:8
#: src/libvalent/ui/valent-window.ui:45
msgid "Valent"
msgstr ""

#: data/ca.andyholmes.Valent.desktop.in.in:4
#: data/metainfo/ca.andyholmes.Valent.metainfo.xml.in.in:12
msgid "Connect, control and sync devices"
msgstr "连接、控制和同步设备"

#: data/gsettings/ca.andyholmes.Valent.Device.gschema.xml:10
msgid "Paired"
msgstr "已配对"

#: data/gsettings/ca.andyholmes.Valent.Device.gschema.xml:11
msgid "Whether the device is paired"
msgstr "设备是否已配对"

#: data/gsettings/ca.andyholmes.Valent.gschema.xml:10
#: src/plugins/runcommand/valent-runcommand-editor.ui:39
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: data/gsettings/ca.andyholmes.Valent.gschema.xml:11
msgid "The display name for the local device."
msgstr "在其他本地设备中显示的名称。"

#: data/gsettings/ca.andyholmes.Valent.Plugin.gschema.xml:10
msgid "Plugin State"
msgstr "插件状态"

#: data/gsettings/ca.andyholmes.Valent.Plugin.gschema.xml:11
msgid "Whether the plugin is enabled or not."
msgstr "插件是否已启用。"

#: data/metainfo/ca.andyholmes.Valent.metainfo.xml.in.in:15
msgid ""
"Securely connect your devices to open files and links where you need them, "
"get notifications when you need them, stay in control of your media and more."
msgstr ""
"安全地连接你的设备，在你需要的地方打开文件和链接、候获得通知、控制媒体等。"

#: data/metainfo/ca.andyholmes.Valent.metainfo.xml.in.in:19
msgid "Features:"
msgstr "功能："

#: data/metainfo/ca.andyholmes.Valent.metainfo.xml.in.in:23
msgid "Sync contacts, notifications and clipboard content"
msgstr "同步联系人、通知和剪贴板内容"

#: data/metainfo/ca.andyholmes.Valent.metainfo.xml.in.in:24
msgid "Control media players and volume"
msgstr "控制媒体播放器和音量"

#: data/metainfo/ca.andyholmes.Valent.metainfo.xml.in.in:25
msgid "Share files, links and text"
msgstr "分享文件、链接和文本"

#: data/metainfo/ca.andyholmes.Valent.metainfo.xml.in.in:26
msgid "Virtual touchpad and keyboard"
msgstr "虚拟触摸板和键盘"

#: data/metainfo/ca.andyholmes.Valent.metainfo.xml.in.in:27
msgid "Call and text notification"
msgstr "电话和短信通知"

#: data/metainfo/ca.andyholmes.Valent.metainfo.xml.in.in:28
msgid "Execute custom commands"
msgstr "执行自定义命令"

#: data/metainfo/ca.andyholmes.Valent.metainfo.xml.in.in:29
msgid "More…"
msgstr "更多…"

#: data/metainfo/ca.andyholmes.Valent.metainfo.xml.in.in:31
msgid ""
"Valent is an implementation of the KDE Connect protocol, built on GNOME "
"platform libraries."
msgstr "Valent 是 KDE Connect 协议的一个实现，使用 GNOME 库开发。"

#: data/metainfo/ca.andyholmes.Valent.metainfo.xml.in.in:41
msgid "Initial release."
msgstr ""

#: data/metainfo/ca.andyholmes.Valent.metainfo.xml.in.in:48
#, fuzzy
msgid "Connect to devices on your network"
msgstr "通过局域网连接设备"

#: data/metainfo/ca.andyholmes.Valent.metainfo.xml.in.in:52
msgid "Securely pair devices"
msgstr ""

#: data/metainfo/ca.andyholmes.Valent.metainfo.xml.in.in:56
#, fuzzy
msgid "Monitor and control remote devices"
msgstr "配对和连接你的设备"

#: data/metainfo/ca.andyholmes.Valent.metainfo.xml.in.in:73
msgid "Andy Holmes"
msgstr ""

#: src/libvalent/device/valent-device.c:512
#, fuzzy, c-format
msgid "Pairing request from “%s”"
msgstr "来自 %s 的配对请求"

#: src/libvalent/device/valent-device.c:523
#: src/libvalent/ui/valent-device-page.ui:119
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: src/libvalent/device/valent-device.c:529
#: src/libvalent/ui/valent-device-page.ui:133
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: src/libvalent/ui/valent-device-page.c:168
#, c-format
msgid "Please confirm the verification key below matches the one on “%s”"
msgstr ""

#: src/libvalent/ui/valent-device-page.c:177
#: src/libvalent/ui/valent-device-page.ui:73
msgid "Unavailable"
msgstr "不可用"

#: src/libvalent/ui/valent-device-page.ui:30
msgid "Device Menu"
msgstr "设备菜单"

#: src/libvalent/ui/valent-device-page.ui:49
#: src/libvalent/ui/valent-window.c:197
msgid "Disconnected"
msgstr "已断开连接"

#: src/libvalent/ui/valent-device-page.ui:50
msgid "This device is currently unavailable"
msgstr ""

#: src/libvalent/ui/valent-device-page.ui:75
#, fuzzy
msgid "verification key"
msgstr "验证密钥"

#: src/libvalent/ui/valent-device-page.ui:101
msgid "Request Pairing"
msgstr "请求配对"

#: src/libvalent/ui/valent-device-page.ui:213
#: src/libvalent/ui/valent-window.ui:139
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: src/libvalent/ui/valent-device-page.ui:219
#, fuzzy
msgid "Pair"
msgstr "已配对"

#: src/libvalent/ui/valent-device-page.ui:224
#, fuzzy
msgid "Unpair"
msgstr "未配对"

#: src/libvalent/ui/valent-device-preferences-dialog.ui:12
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/libvalent/ui/valent-device-preferences-dialog.ui:22
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: src/libvalent/ui/valent-device-preferences-dialog.ui:32
#: src/plugins/sms/valent-contact-row.c:207
#: src/plugins/sms/valent-contact-row.c:326
#: src/plugins/sms/valent-contact-row.c:455
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: src/libvalent/ui/valent-device-preferences-dialog.ui:42
#: src/libvalent/ui/valent-device-preferences-dialog.ui:47
#: src/libvalent/ui/valent-device-preferences-dialog.ui:62
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: src/libvalent/ui/valent-device-preferences-dialog.ui:55
#: src/libvalent/ui/valent-preferences-dialog.ui:38
msgid "No Plugins"
msgstr "无插件"

#: src/libvalent/ui/valent-input-remote.ui:8
#: src/libvalent/ui/valent-window.ui:124
msgid "Input Remote"
msgstr "远程输入"

#: src/libvalent/ui/valent-input-remote.ui:153
msgid "Drag one finger to move"
msgstr "单指拖动以移动"

#: src/libvalent/ui/valent-input-remote.ui:162
msgid "Drag two fingers to scroll"
msgstr "双指拖动以滚动"

#: src/libvalent/ui/valent-input-remote.ui:171
msgid "Tap one finger to click"
msgstr "单指轻触以左键单击"

#: src/libvalent/ui/valent-input-remote.ui:181
msgid "Tap two fingers to right click"
msgstr "双指轻触以右键单击"

#: src/libvalent/ui/valent-input-remote.ui:190
msgid "Tap three fingers to middle click"
msgstr "三指轻触以中键单击"

#: src/libvalent/ui/valent-input-remote.ui:199
msgid "Hold one finger to grab"
msgstr "单指按住以拖动"

#: src/libvalent/ui/valent-input-remote.ui:209
#, fuzzy
msgid "Tap one finger to release"
msgstr "再单指轻触以松开"

#: src/libvalent/ui/valent-media-remote.c:243
#: src/libvalent/ui/valent-media-remote.ui:460
msgid "Enable Repeat"
msgstr "启用循环"

#: src/libvalent/ui/valent-media-remote.c:251
msgid "Repeat All"
msgstr "全部循环"

#: src/libvalent/ui/valent-media-remote.c:259
msgid "Repeat One"
msgstr "单曲循环"

#: src/libvalent/ui/valent-media-remote.c:286
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: src/libvalent/ui/valent-media-remote.c:299
#: src/libvalent/ui/valent-media-remote.c:301
#: src/libvalent/ui/valent-media-remote.ui:327
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: src/libvalent/ui/valent-media-remote.ui:8
#: src/libvalent/ui/valent-window.ui:128
msgid "Media Remote"
msgstr "远程媒体控制"

#: src/libvalent/ui/valent-media-remote.ui:255
#: src/plugins/telephony/valent-telephony-preferences.ui:16
#: src/plugins/telephony/valent-telephony-preferences.ui:41
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: src/libvalent/ui/valent-media-remote.ui:276
#: src/libvalent/ui/valent-menu-list.c:665
#: src/plugins/presenter/valent-presenter-remote.ui:146
msgid "Previous"
msgstr "上一首"

#: src/libvalent/ui/valent-media-remote.ui:302
msgid "Seek Back"
msgstr "向后找"

#: src/libvalent/ui/valent-media-remote.ui:354
msgid "Seek Forward"
msgstr "向前找"

#: src/libvalent/ui/valent-media-remote.ui:379
#: src/plugins/presenter/valent-presenter-remote.ui:173
msgid "Next"
msgstr "下一首"

#: src/libvalent/ui/valent-media-remote.ui:402
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: src/libvalent/ui/valent-media-remote.ui:484
msgid "Shuffle"
msgstr "随机"

#: src/libvalent/ui/valent-menu-list.c:530
msgid "No Actions"
msgstr "无动作"

#: src/libvalent/ui/valent-plugin-row.ui:79
msgid "Authors"
msgstr ""

#: src/libvalent/ui/valent-plugin-row.ui:112
msgid "Version"
msgstr ""

#: src/libvalent/ui/valent-plugin-row.ui:143
msgid "Website"
msgstr ""

#: src/libvalent/ui/valent-preferences-dialog.c:380
#, fuzzy
msgid "Application"
msgstr "应用"

#: src/libvalent/ui/valent-preferences-dialog.c:387
msgid "Device Connections"
msgstr "设备连接"

#: src/libvalent/ui/valent-preferences-dialog.c:394
#: src/plugins/clipboard/clipboard.plugin.desktop.in:7
msgid "Clipboard"
msgstr "剪切板"

#: src/libvalent/ui/valent-preferences-dialog.c:401
#: src/plugins/contacts/contacts.plugin.desktop.in:7
#: src/plugins/sms/valent-contact-row.c:253
msgid "Contacts"
msgstr "联系人"

#: src/libvalent/ui/valent-preferences-dialog.c:408
msgid "Mouse and Keyboard"
msgstr "鼠标和键盘"

#: src/libvalent/ui/valent-preferences-dialog.c:415
msgid "Media Players"
msgstr "媒体播放器"

#: src/libvalent/ui/valent-preferences-dialog.c:422
msgid "Volume Control"
msgstr "音量控制"

#: src/libvalent/ui/valent-preferences-dialog.c:429
#: src/plugins/notification/notification.plugin.desktop.in:7
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: src/libvalent/ui/valent-preferences-dialog.c:436
msgid "Session Manager"
msgstr "会话管理"

#: src/libvalent/ui/valent-preferences-dialog.ui:18
msgid "Device Name"
msgstr "设备名称"

#: src/libvalent/ui/valent-preferences-dialog.ui:30
msgid "Desktop Integration"
msgstr "桌面集成"

#. translators: Unknown time
#: src/libvalent/ui/valent-time-helpers.c:51
msgid "--:--"
msgstr ""

#. hour:minutes:seconds
#. Translators: This is a time format, like "9:05:02" for 9
#. * hours, 5 minutes, and 2 seconds. You may change ":" to
#. * the separator that your locale uses or use "%Id" instead
#. * of "%d" if your locale uses localized digits.
#.
#: src/libvalent/ui/valent-time-helpers.c:87
#, c-format
msgctxt "long time format"
msgid "%d:%02d:%02d"
msgstr "%d:%02d:%02d"

#. hour:minutes:seconds.msecs
#. Translators: This is a time format, like "9:05:02.050" for 9
#. * hours, 5 minutes, 2 seconds and 50 milliseconds. You may change ":" to
#. * the separator that your locale uses or use "%Id" instead
#. * of "%d" if your locale uses localized digits.
#.
#: src/libvalent/ui/valent-time-helpers.c:95
#, c-format
msgctxt "long time format"
msgid "%d:%02d:%02d.%03d"
msgstr "%d:%02d:%02d.%03d"

#. -hour:minutes:seconds
#. Translators: This is a time format, like "-9:05:02" for 9
#. * hours, 5 minutes, and 2 seconds playback remaining. You may
#. * change ":" to the separator that your locale uses or use
#. * "%Id" instead of "%d" if your locale uses localized digits.
#.
#: src/libvalent/ui/valent-time-helpers.c:105
#, c-format
msgctxt "long time format"
msgid "-%d:%02d:%02d"
msgstr "-%d:%02d:%02d"

#. -hour:minutes:seconds.msecs
#. Translators: This is a time format, like "-9:05:02.050" for 9
#. * hours, 5 minutes, 2 seconds and 50 milliseconds playback remaining. You may
#. * change ":" to the separator that your locale uses or use
#. * "%Id" instead of "%d" if your locale uses localized digits.
#.
#: src/libvalent/ui/valent-time-helpers.c:113
#, c-format
msgctxt "long time format"
msgid "-%d:%02d:%02d.%03d"
msgstr "-%d:%02d:%02d.%03d"

#. -minutes:seconds
#. Translators: This is a time format, like "-5:02" for 5
#. * minutes and 2 seconds playback remaining. You may change
#. * ":" to the separator that your locale uses or use "%Id"
#. * instead of "%d" if your locale uses localized digits.
#.
#: src/libvalent/ui/valent-time-helpers.c:126
#, c-format
msgctxt "short time format"
msgid "-%d:%02d"
msgstr "-%d:%02d"

#. -minutes:seconds.msec
#. Translators: This is a time format, like "-5:02.050" for 5
#. * minutes 2 seconds and 50 milliseconds playback remaining. You may change
#. * ":" to the separator that your locale uses or use "%Id"
#. * instead of "%d" if your locale uses localized digits.
#.
#: src/libvalent/ui/valent-time-helpers.c:134
#, c-format
msgctxt "short time format"
msgid "-%d:%02d.%03d"
msgstr "-%d:%02d.%03d"

#. minutes:seconds.msec
#. Translators: This is a time format, like "5:02" for 5
#. * minutes 2 seconds and 50 milliseconds. You may change ":" to the
#. * separator that your locale uses or use "%Id" instead of
#. * "%d" if your locale uses localized digits.
#.
#: src/libvalent/ui/valent-time-helpers.c:145
#, c-format
msgctxt "short time format"
msgid "%d:%02d.%03d"
msgstr "%d:%02d.%03d"

#. minutes:seconds
#. Translators: This is a time format, like "5:02" for 5
#. * minutes and 2 seconds. You may change ":" to the
#. * separator that your locale uses or use "%Id" instead of
#. * "%d" if your locale uses localized digits.
#.
#: src/libvalent/ui/valent-time-helpers.c:154
#, c-format
msgctxt "short time format"
msgid "%d:%02d"
msgstr "%d:%02d"

#: src/libvalent/ui/valent-window.c:192
msgid "Unpaired"
msgstr "未配对"

#: src/libvalent/ui/valent-window.c:202
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: src/libvalent/ui/valent-window.c:305
msgid "translator-credits"
msgstr "sky96111"

#: src/libvalent/ui/valent-window.c:310
msgid "Sponsors"
msgstr "赞助者"

#: src/libvalent/ui/valent-window.ui:56
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/libvalent/ui/valent-window.ui:57
#, fuzzy
msgid "Scan for new devices"
msgstr "正在搜索设备…"

#: src/libvalent/ui/valent-window.ui:68 src/plugins/sms/valent-sms-window.ui:73
msgid "Main Menu"
msgstr "主菜单"

#: src/libvalent/ui/valent-window.ui:86 src/libvalent/ui/valent-window.ui:101
#: src/plugins/share/valent-share-dialog.ui:161
#: src/plugins/share/valent-share-dialog.ui:178
msgid "Devices"
msgstr "设备"

#: src/libvalent/ui/valent-window.ui:94
msgid "Searching for devices…"
msgstr "正在搜索设备…"

#: src/libvalent/ui/valent-window.ui:102
msgid "List of available and known devices"
msgstr ""

#: src/libvalent/ui/valent-window.ui:132
#, fuzzy
msgid "Share…"
msgstr "发送"

#: src/libvalent/ui/valent-window.ui:143
msgid "About Valent"
msgstr "关于"

#: src/libvalent/ui/valent-window.ui:149
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: src/plugins/battery/battery.plugin.desktop.in:7
#: src/plugins/battery/valent-battery-gadget.c:216
msgid "Battery"
msgstr "电池"

#: src/plugins/battery/battery.plugin.desktop.in:8
msgid "Monitor battery level and charging state"
msgstr "监测电池电量和充电状态"

#. TRANSLATORS: When the battery level is 100%
#: src/plugins/battery/valent-battery-gadget.c:64
msgid "Fully Charged"
msgstr "电量满"

#. TRANSLATORS: This is <percentage> (Estimating…)
#: src/plugins/battery/valent-battery-gadget.c:88
#, c-format
msgid "%g%% (Estimating…)"
msgstr "%g%% (估测中...)"

#. TRANSLATORS: This is <percentage> (<hours>:<minutes> Until Full)
#: src/plugins/battery/valent-battery-gadget.c:93
#, c-format
msgid "%g%% (%d∶%02d Until Full)"
msgstr "%g%% (充满还需 %d∶%02d)"

#. TRANSLATORS: This is <percentage> (<hours>:<minutes> Remaining)
#: src/plugins/battery/valent-battery-gadget.c:99
#: src/plugins/battery/valent-battery-plugin.c:296
#, c-format
msgid "%g%% (%d∶%02d Remaining)"
msgstr "%g%% (剩余 %d∶%02d)"

#. TRANSLATORS: This is <device name>: Fully Charged
#: src/plugins/battery/valent-battery-plugin.c:265
#, c-format
msgid "%s: Fully Charged"
msgstr "%s: 电量满"

#. TRANSLATORS: When the battery level is at maximum
#: src/plugins/battery/valent-battery-plugin.c:267
msgid "Battery Fully Charged"
msgstr "电池电量满"

#. TRANSLATORS: This is <device name>: Battery Low
#: src/plugins/battery/valent-battery-plugin.c:294
#, c-format
msgid "%s: Battery Low"
msgstr "%s: 电量低"

#: src/plugins/battery/valent-battery-preferences.ui:10
msgid "Full Battery Notification"
msgstr "电量充满通知"

#: src/plugins/battery/valent-battery-preferences.ui:11
msgid "Notify when the remote battery is full"
msgstr "远程设备电量充满时通知"

#: src/plugins/battery/valent-battery-preferences.ui:16
#: src/plugins/battery/valent-battery-preferences.ui:36
msgid "Level Threshold"
msgstr "提醒阈值"

#: src/plugins/battery/valent-battery-preferences.ui:30
msgid "Low Battery Notification"
msgstr "低电量通知"

#: src/plugins/battery/valent-battery-preferences.ui:31
msgid "Notify when the remote battery is low"
msgstr "远程设备电量不足时通知"

#: src/plugins/bluez/bluez.plugin.desktop.in:7
msgid "Bluez"
msgstr ""

#: src/plugins/bluez/bluez.plugin.desktop.in:8
#, fuzzy
msgid "Connect devices over Bluetooth"
msgstr "通过局域网连接设备"

#: src/plugins/clipboard/clipboard.plugin.desktop.in:8
msgid "Sync the clipboard between devices"
msgstr "在设备间同步剪贴板"

#: src/plugins/clipboard/valent-clipboard-preferences.ui:10
msgid "Remote Clipboard"
msgstr "远程剪贴板"

#: src/plugins/clipboard/valent-clipboard-preferences.ui:11
msgid "Copy changes to the local clipboard"
msgstr "将远程设备剪切板变化同步到本地"

#: src/plugins/clipboard/valent-clipboard-preferences.ui:17
msgid "Local Clipboard"
msgstr "本地剪贴板"

#: src/plugins/clipboard/valent-clipboard-preferences.ui:18
msgid "Report changes to the remote device"
msgstr "向远程设备报告本地剪切板变化"

#: src/plugins/connectivity_report/connectivity_report.plugin.desktop.in:7
msgid "Connectivity"
msgstr "连接性"

#: src/plugins/connectivity_report/connectivity_report.plugin.desktop.in:8
msgid "Monitor mobile connectivity status"
msgstr "监测手机信号状态"

#. TRANSLATORS: When the mobile network signal is available
#: src/plugins/connectivity_report/valent-connectivity_report-gadget.c:203
#: src/plugins/connectivity_report/valent-connectivity_report-plugin.c:162
msgid "Mobile Network"
msgstr "移动网络"

#. TRANSLATORS: The mobile network signal strength (e.g. "Signal Strength (25%)")
#: src/plugins/connectivity_report/valent-connectivity_report-plugin.c:164
#, c-format
msgid "Signal Strength %f%%"
msgstr "信号强度 %f%%"

#. TRANSLATORS: When no mobile service is available
#: src/plugins/connectivity_report/valent-connectivity_report-plugin.c:170
#: src/plugins/connectivity_report/valent-connectivity_report-plugin.c:177
msgid "No Service"
msgstr "无服务"

#. TRANSLATORS: When no mobile network signal is available
#: src/plugins/connectivity_report/valent-connectivity_report-plugin.c:172
msgid "No mobile network service"
msgstr "无移动网络服务"

#. TRANSLATORS: When the device is missing a SIM card
#: src/plugins/connectivity_report/valent-connectivity_report-plugin.c:179
msgid "No SIM"
msgstr "无SIM卡"

#. TRANSLATORS: The connectivity notification title (e.g. "PinePhone: No Service")
#: src/plugins/connectivity_report/valent-connectivity_report-plugin.c:310
#, c-format
msgid "%s: %s"
msgstr ""

#: src/plugins/connectivity_report/valent-connectivity_report-preferences.ui:10
msgid "Local Connectivity"
msgstr "本机连接性"

#: src/plugins/connectivity_report/valent-connectivity_report-preferences.ui:11
msgid "Send updates to the remote device"
msgstr "向远程设备发送连接性更新信息"

#: src/plugins/connectivity_report/valent-connectivity_report-preferences.ui:17
msgid "Remote Connectivity"
msgstr "远程设备连接性"

#: src/plugins/connectivity_report/valent-connectivity_report-preferences.ui:18
msgid "Notify if the remote device loses connectivity"
msgstr "远程设备失去连接时发出通知"

#: src/plugins/contacts/contacts.plugin.desktop.in:8
msgid "Sync contacts between devices"
msgstr "在设备间同步联系人"

#: src/plugins/contacts/valent-contacts-preferences.ui:10
msgid "Remote Contacts"
msgstr "远程联系人"

#: src/plugins/contacts/valent-contacts-preferences.ui:11
msgid "Import contacts from the remote device"
msgstr "从远程设备导入联系人"

#: src/plugins/contacts/valent-contacts-preferences.ui:17
msgid "Local Contacts"
msgstr "本地联系人"

#: src/plugins/contacts/valent-contacts-preferences.ui:18
msgid "Share contacts with the remote device"
msgstr "与远程设备共享联系人"

#: src/plugins/eds/eds.plugin.desktop.in:7
msgid "Evolution Data Server"
msgstr "Evolution 数据服务器"

#: src/plugins/eds/eds.plugin.desktop.in:8
msgid "Integration with Evolution Data Server"
msgstr "与 Evolution 数据服务器集成"

#: src/plugins/fdo/fdo.plugin.desktop.in:7
msgid "freedesktop.org"
msgstr "freedesktop.org"

#: src/plugins/fdo/fdo.plugin.desktop.in:8
msgid "Freedesktop.org Based Modules"
msgstr "基于 Freedesktop.org 的模块"

#: src/plugins/findmyphone/findmyphone.plugin.desktop.in:7
msgid "Find My Phone"
msgstr "查找我的手机"

#: src/plugins/findmyphone/findmyphone.plugin.desktop.in:8
msgid "Find a device by making it ring"
msgstr "让设备响铃以查找设备"

#: src/plugins/findmyphone/valent-findmyphone-plugin.c:125
msgid "Ring"
msgstr "响铃"

#: src/plugins/findmyphone/valent-findmyphone-ringer.c:191
msgid "Found"
msgstr "已发现"

#: src/plugins/gnome/gnome.plugin.desktop.in:7
msgid "GNOME"
msgstr ""

#: src/plugins/gnome/gnome.plugin.desktop.in:8
#, fuzzy
msgid "Integration with GNOME"
msgstr "GTK4集成"

#: src/plugins/gtk/gtk.plugin.desktop.in:7
msgid "GTK"
msgstr "GTK"

#: src/plugins/gtk/gtk.plugin.desktop.in:8
msgid "Integration with GTK4"
msgstr "GTK4集成"

#: src/plugins/lan/lan.plugin.desktop.in:7
msgid "LAN"
msgstr "局域网"

#: src/plugins/lan/lan.plugin.desktop.in:8
msgid "Connect devices over LAN"
msgstr "通过局域网连接设备"

#: src/plugins/lock/lock.plugin.desktop.in:7
#: src/plugins/lock/valent-lock-gadget.c:57
msgid "Lock"
msgstr "锁定"

#: src/plugins/lock/lock.plugin.desktop.in:8
msgid "Lock and unlock"
msgstr "锁定与解锁"

#: src/plugins/mousepad/mousepad.plugin.desktop.in:7
msgid "Mousepad"
msgstr "键鼠"

#: src/plugins/mousepad/mousepad.plugin.desktop.in:8
msgid "Control the mouse and keyboard"
msgstr "控制鼠标和键盘"

#: src/plugins/mpris/mpris.plugin.desktop.in:7
msgid "MPRIS"
msgstr "MPRIS"

#: src/plugins/mpris/mpris.plugin.desktop.in:8
msgid "Share control of MPRISv2 players"
msgstr "共享 MPRISv2 播放器的控制权"

#: src/plugins/notification/notification.plugin.desktop.in:8
msgid "Sync notifications"
msgstr "同步通知"

#: src/plugins/notification/valent-notification-dialog.ui:12
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: src/plugins/notification/valent-notification-dialog.ui:19
#: src/plugins/runcommand/valent-runcommand-editor.ui:17
msgid "_Cancel"
msgstr ""

#: src/plugins/notification/valent-notification-dialog.ui:26
msgid "_Reply"
msgstr ""

#: src/plugins/notification/valent-notification-dialog.ui:150
#: src/plugins/share/valent-share-text-dialog.ui:53
#: src/plugins/sms/valent-sms-window.ui:272
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/plugins/notification/valent-notification-dialog.ui:151
msgid "Close the notification"
msgstr "关闭通知"

#: src/plugins/notification/valent-notification-preferences.ui:10
msgid "Local Notifications"
msgstr "本地通知"

#: src/plugins/notification/valent-notification-preferences.ui:11
msgid "Forward notifications to the remote device"
msgstr "转发通知到远程设备"

#: src/plugins/notification/valent-notification-preferences.ui:16
msgid "Intelligent Sync"
msgstr "智能同步"

#: src/plugins/notification/valent-notification-preferences.ui:17
msgid "Notifications follow the active device"
msgstr "通知跟随活动的设备"

#: src/plugins/notification/valent-notification-preferences.ui:23
msgid "Filter by Application"
msgstr "按应用过滤"

#: src/plugins/notification/valent-notification-preferences.ui:90
#, fuzzy
msgid "Filter applications"
msgstr "按应用过滤"

#: src/plugins/notification/valent-notification-preferences.ui:116
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/plugins/notification/valent-notification-preferences.ui:129
msgid "Reset"
msgstr ""

#: src/plugins/notification/valent-notification-preferences.ui:144
msgid "No Applications"
msgstr "无应用"

#: src/plugins/ping/ping.plugin.desktop.in:7
#: src/plugins/ping/valent-ping-plugin.c:155
msgid "Ping"
msgstr "Ping"

#: src/plugins/ping/ping.plugin.desktop.in:8
msgid "Send and receive pings"
msgstr "发送和接收 PING"

#: src/plugins/ping/valent-ping-plugin.c:37
msgid "Ping!"
msgstr "Ping！"

#: src/plugins/pipewire/pipewire.plugin.desktop.in:7
msgid "PipeWire"
msgstr ""

#: src/plugins/pipewire/pipewire.plugin.desktop.in:8
msgid "Integration with PipeWire"
msgstr "与 PipeWire 集成"

#: src/plugins/presenter/presenter.plugin.desktop.in:7
msgid "Presenter"
msgstr "幻灯片演示"

#: src/plugins/presenter/presenter.plugin.desktop.in:8
msgid "Control presentations"
msgstr "控制演示设备"

#: src/plugins/presenter/valent-presenter-plugin.c:232
#: src/plugins/presenter/valent-presenter-remote.ui:8
msgid "Presentation Remote"
msgstr "远程演示"

#: src/plugins/presenter/valent-presenter-remote.c:91
msgid "Select Presentation"
msgstr "选择演示设备"

#: src/plugins/presenter/valent-presenter-remote.c:92
#: src/plugins/presenter/valent-presenter-remote.ui:100
#: src/plugins/share/valent-share-preferences.c:94
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: src/plugins/presenter/valent-presenter-remote.c:100
msgid "Presentations"
msgstr "演示"

#: src/plugins/presenter/valent-presenter-remote.c:107
msgid "All Files"
msgstr "所有文件"

#: src/plugins/presenter/valent-presenter-remote.ui:81
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: src/plugins/presenter/valent-presenter-remote.ui:121
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: src/plugins/presenter/valent-presenter-remote.ui:196
msgid "Pointer"
msgstr "指针"

#: src/plugins/pulseaudio/pulseaudio.plugin.desktop.in:7
msgid "PulseAudio"
msgstr "PulseAudio"

#: src/plugins/pulseaudio/pulseaudio.plugin.desktop.in:8
msgid "Integration with PulseAudio"
msgstr "与 PulseAudio 集成"

#: src/plugins/runcommand/runcommand.plugin.desktop.in:7
msgid "Commands"
msgstr "命令"

#: src/plugins/runcommand/runcommand.plugin.desktop.in:8
msgid "Execute commands remotely"
msgstr "远程设备执行命令"

#: src/plugins/runcommand/valent-runcommand-editor.ui:8
#: src/plugins/runcommand/valent-runcommand-preferences.c:85
msgid "Edit Command"
msgstr "编辑命令"

#: src/plugins/runcommand/valent-runcommand-editor.ui:24
msgid "_Save"
msgstr ""

#: src/plugins/runcommand/valent-runcommand-editor.ui:48
msgid "Command Line"
msgstr "命令行"

#: src/plugins/runcommand/valent-runcommand-editor.ui:63
msgid "Remove the command"
msgstr "移除命令"

#: src/plugins/runcommand/valent-runcommand-editor.ui:69
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/plugins/runcommand/valent-runcommand-plugin.c:317
msgid "Run Command"
msgstr "运行命令"

#: src/plugins/runcommand/valent-runcommand-preferences.ui:14
msgid "Add a command"
msgstr "添加一个命令"

#: src/plugins/runcommand/valent-runcommand-preferences.ui:24
msgid "Local Commands"
msgstr "本地命令"

#: src/plugins/runcommand/valent-runcommand-preferences.ui:25
msgid "Commands that can be executed by remote devices"
msgstr "可由远程设备执行的命令"

#: src/plugins/sftp/sftp.plugin.desktop.in:7
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: src/plugins/sftp/sftp.plugin.desktop.in:8
msgid "Share files and directories with SFTP"
msgstr "用 SFTP 共享文件和目录"

#: src/plugins/sftp/valent-sftp-plugin.c:535
#: src/plugins/sms/valent-contact-row.c:323
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: src/plugins/sftp/valent-sftp-plugin.c:541
msgid "Permission denied"
msgstr "权限被拒绝"

#: src/plugins/sftp/valent-sftp-plugin.c:680
msgid "Browse Files"
msgstr "浏览文件"

#: src/plugins/sftp/valent-sftp-preferences.ui:10
msgid "Automatically Mount"
msgstr "自动挂载"

#: src/plugins/sftp/valent-sftp-preferences.ui:11
msgid "Mount shared folders when the device connects"
msgstr "设备连接时挂载共享文件夹"

#: src/plugins/sftp/valent-sftp-preferences.ui:17
msgid "Local Files"
msgstr "本地文件"

#: src/plugins/sftp/valent-sftp-preferences.ui:18
msgid "Share local files and directories"
msgstr "共享本地文件和目录"

#: src/plugins/sftp/valent-sftp-preferences.ui:23
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: src/plugins/share/share.plugin.desktop.in:7
msgid "Sharing"
msgstr "共享"

#: src/plugins/share/share.plugin.desktop.in:8
msgid "Direct file, link and text sharing"
msgstr "直接分享文件、链接和文本"

#: src/plugins/share/valent-share-dialog.c:108
#, c-format
msgid "Size: %s"
msgstr ""

#: src/plugins/share/valent-share-dialog.c:122
#, c-format
msgid "Total size: %s"
msgstr ""

#: src/plugins/share/valent-share-dialog.c:253
#, c-format
msgid "%u files and links"
msgstr ""

#: src/plugins/share/valent-share-dialog.c:255
#, fuzzy, c-format
msgid "%u files"
msgstr "文件"

#: src/plugins/share/valent-share-dialog.c:257
#, c-format
msgid "%u links"
msgstr ""

#: src/plugins/share/valent-share-dialog.ui:8
#: src/plugins/share/valent-share-dialog.ui:29
#: src/plugins/share/valent-share-dialog.ui:40
#: src/plugins/share/valent-share-dialog.ui:112
#: src/plugins/share/valent-share-plugin.c:672
msgid "Share"
msgstr "发送"

#: src/plugins/share/valent-share-dialog.ui:41
#, fuzzy
msgid "Select files, enter a link or paste text"
msgstr "分享文件、链接和文本"

#: src/plugins/share/valent-share-dialog.ui:50
#, fuzzy
msgid "Pick Files"
msgstr "本地文件"

#: src/plugins/share/valent-share-dialog.ui:75
msgid "Enter URL"
msgstr ""

#: src/plugins/share/valent-share-dialog.ui:165
#, fuzzy
msgid "Share with multiple devices"
msgstr "与远程设备共享联系人"

#: src/plugins/share/valent-share-dialog.ui:192
msgid "Searching…"
msgstr "搜索中..."

#: src/plugins/share/valent-share-dialog.ui:215
msgid "_Share"
msgstr ""

#: src/plugins/share/valent-share-plugin.c:106
#: src/plugins/share/valent-share-plugin.c:471
msgid "Transferring Files"
msgstr "正在传输文件"

#: src/plugins/share/valent-share-plugin.c:107
#: src/plugins/share/valent-share-plugin.c:125
#, c-format
msgid "Receiving one file from %1$s"
msgid_plural "Receiving %2$d files from %1$s"
msgstr[0] "正在从 %1$s 接收 %2$d 个文件"

#: src/plugins/share/valent-share-plugin.c:115
#: src/plugins/share/valent-share-plugin.c:346
#: src/plugins/share/valent-share-plugin.c:480
msgid "Transfer Complete"
msgstr "传输完成"

#: src/plugins/share/valent-share-plugin.c:116
#, c-format
msgid "Received one file from %1$s"
msgid_plural "Received %2$d files from %1$s"
msgstr[0] "收到来自 %1$s 的 %2$d 个文件"

#: src/plugins/share/valent-share-plugin.c:124
#: src/plugins/share/valent-share-plugin.c:250
#: src/plugins/share/valent-share-plugin.c:352
#: src/plugins/share/valent-share-plugin.c:489
msgid "Transfer Failed"
msgstr "传输失败"

#: src/plugins/share/valent-share-plugin.c:140
#: src/plugins/share/valent-share-plugin.c:263
#: src/plugins/share/valent-share-plugin.c:365
#: src/plugins/share/valent-share-plugin.c:505
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/plugins/share/valent-share-plugin.c:158
msgid "Open Folder"
msgstr "打开文件夹"

#: src/plugins/share/valent-share-plugin.c:169
msgid "Open File"
msgstr "打开文件"

#: src/plugins/share/valent-share-plugin.c:240
#: src/plugins/share/valent-share-plugin.c:340
msgid "Transferring File"
msgstr "正在传输文件"

#: src/plugins/share/valent-share-plugin.c:241
#: src/plugins/share/valent-share-plugin.c:251
#, c-format
msgid "Opening “%s” from %s"
msgstr "从 %s 打开 \"%s\""

#: src/plugins/share/valent-share-plugin.c:341
#: src/plugins/share/valent-share-plugin.c:353
#, c-format
msgid "Opening “%s” on %s"
msgstr "在 %s 上打开 \"%s\""

#: src/plugins/share/valent-share-plugin.c:347
#, c-format
msgid "Opened “%s” on %s"
msgstr "已在 %s 上打开 \"%s\""

#: src/plugins/share/valent-share-plugin.c:472
#: src/plugins/share/valent-share-plugin.c:490
#, c-format
msgid "Sending one file to %1$s"
msgid_plural "Sending %2$d files to %1$s"
msgstr[0] "发送 %2$d 个文件到 %1$s"

#: src/plugins/share/valent-share-plugin.c:481
#, c-format
msgid "Sent one file to %1$s"
msgid_plural "Sent %2$d files to %1$s"
msgstr[0] "已发送 %2$d 文件到 %1$s"

#: src/plugins/share/valent-share-plugin.c:671
msgid "Share Files"
msgstr "共享文件"

#: src/plugins/share/valent-share-plugin.c:1250
msgid "Send Files"
msgstr "发送文件"

#: src/plugins/share/valent-share-preferences.c:93
msgid "Select download folder"
msgstr "选择下载文件夹"

#: src/plugins/share/valent-share-preferences.ui:10
msgid "Download directory"
msgstr "下载目录"

#: src/plugins/share/valent-share-preferences.ui:11
msgid "Where received files are stored"
msgstr "收到的文件储存位置"

#: src/plugins/share/valent-share-text-dialog.c:98
#: src/plugins/share/valent-share-text-dialog.ui:54
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/plugins/share/valent-share-text-dialog.ui:8
#: src/plugins/share/valent-share-text-dialog.ui:15
msgid "Shared Text"
msgstr "共享文本"

#: src/plugins/share/valent-share-text-dialog.ui:55
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src/plugins/sms/sms.plugin.desktop.in:7
msgid "SMS"
msgstr "短信"

#: src/plugins/sms/sms.plugin.desktop.in:8
msgid "Send and receive SMS messages"
msgstr "发送和接收短信"

#: src/plugins/sms/valent-contact-row.c:317
msgid "Work"
msgstr "工作"

#: src/plugins/sms/valent-contact-row.c:320
msgid "Mobile"
msgstr "手机"

#: src/plugins/sms/valent-date-label.c:68
#: src/plugins/sms/valent-date-label.c:133
msgid "Just now"
msgstr "刚刚"

#: src/plugins/sms/valent-date-label.c:76
#, c-format
msgid "%d minute"
msgid_plural "%d minutes"
msgstr[0] "%d 分钟"

#: src/plugins/sms/valent-date-label.c:93
#, c-format
msgid "Yesterday · %s"
msgstr "昨天 · %s"

#: src/plugins/sms/valent-date-label.c:141
#, c-format
msgid "%d min"
msgid_plural "%d mins"
msgstr[0] "%d 分钟"

#: src/plugins/sms/valent-sms-conversation.c:904
#: src/plugins/sms/valent-sms-window.c:602
#: src/plugins/sms/valent-sms-window.c:899
#: src/plugins/sms/valent-sms-window.ui:62
msgid "New Conversation"
msgstr "新对话"

#: src/plugins/sms/valent-sms-conversation.c:921
#, c-format
msgid "%u other contact"
msgid_plural "%u others"
msgstr[0] "%u 其他联系人"

#: src/plugins/sms/valent-sms-conversation.ui:66
msgid "Send Message"
msgstr "发送信息"

#: src/plugins/sms/valent-sms-conversation.ui:67
msgid "Type a message"
msgstr "输入信息"

#: src/plugins/sms/valent-sms-plugin.c:502
msgid "Messaging"
msgstr "短信"

#: src/plugins/sms/valent-sms-window.c:186
msgid "Conversations"
msgstr "对话"

#: src/plugins/sms/valent-sms-window.c:310
#, c-format
msgid "Send to %s"
msgstr "发送给 %s"

#: src/plugins/sms/valent-sms-window.c:617
#: src/plugins/sms/valent-sms-window.c:921
msgid "Search Messages"
msgstr "搜索"

#: src/plugins/sms/valent-sms-window.ui:13
#: src/plugins/sms/valent-sms-window.ui:51
msgid "Messages"
msgstr "信息"

#: src/plugins/sms/valent-sms-window.ui:93
msgid "No Conversations"
msgstr "无对话"

#: src/plugins/sms/valent-sms-window.ui:116
#, fuzzy
msgid "Conversation"
msgstr "对话"

#: src/plugins/sms/valent-sms-window.ui:133
msgid "No conversation selected"
msgstr "无选择对话"

#: src/plugins/sms/valent-sms-window.ui:134
msgid "Select or start a conversation"
msgstr "选择或开始一个对话"

#: src/plugins/sms/valent-sms-window.ui:154
msgid "Search messages…"
msgstr "搜索信息..."

#: src/plugins/sms/valent-sms-window.ui:171
msgid "No results found"
msgstr "无结果"

#: src/plugins/sms/valent-sms-window.ui:202
msgid "Type a phone number or name"
msgstr "输入姓名或电话号码"

#: src/plugins/sms/valent-sms-window.ui:219
msgid "No contacts"
msgstr "无联系人"

#: src/plugins/sms/valent-sms-window.ui:250
msgid "Search Messages…"
msgstr "搜索信息..."

#: src/plugins/sms/valent-sms-window.ui:254
msgid "Change Address Book…"
msgstr "更改通讯录..."

#: src/plugins/sms/valent-sms-window.ui:260
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"

#: src/plugins/sms/valent-sms-window.ui:265
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: src/plugins/systemvolume/systemvolume.plugin.desktop.in:7
msgid "System Volume"
msgstr "系统音量"

#: src/plugins/systemvolume/systemvolume.plugin.desktop.in:8
msgid "Monitor volume levels and microphones"
msgstr "显示器音量和麦克风音量"

#: src/plugins/telephony/telephony.plugin.desktop.in:7
msgid "Telephony"
msgstr "电话"

#: src/plugins/telephony/telephony.plugin.desktop.in:8
msgid "Be notified of incoming and ongoing calls"
msgstr "来电和去电时发出通知"

#. TRANSLATORS: An unknown caller, with no name or phone number
#: src/plugins/telephony/valent-telephony-plugin.c:359
#, fuzzy
msgctxt "contact identity"
msgid "Unknown"
msgstr "未知的联系人"

#. TRANSLATORS: The phone is ringing
#: src/plugins/telephony/valent-telephony-plugin.c:386
msgid "Incoming call"
msgstr "来电"

#: src/plugins/telephony/valent-telephony-plugin.c:390
#: src/plugins/telephony/valent-telephony-preferences.ui:68
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#. TRANSLATORS: The phone has been answered
#: src/plugins/telephony/valent-telephony-plugin.c:399
msgid "Ongoing call"
msgstr "通话中"

#: src/plugins/telephony/valent-telephony-preferences.ui:11
msgid "Incoming Calls"
msgstr "来电"

#: src/plugins/telephony/valent-telephony-preferences.ui:12
msgid "What to do when the phone rings"
msgstr "当电话响起时"

#: src/plugins/telephony/valent-telephony-preferences.ui:26
#: src/plugins/telephony/valent-telephony-preferences.ui:57
msgid "Pause Media"
msgstr "暂停媒体"

#: src/plugins/telephony/valent-telephony-preferences.ui:36
msgid "Ongoing Calls"
msgstr "正在进行呼叫"

#: src/plugins/telephony/valent-telephony-preferences.ui:37
msgid "What to do when the phone is answered"
msgstr "当电话接通时"

#: src/plugins/telephony/valent-telephony-preferences.ui:51
msgid "Mute Microphone"
msgstr "麦克风静音"

#: src/plugins/telephony/valent-telephony-preferences.ui:66
msgid "Nothing"
msgstr "无"

#: src/plugins/telephony/valent-telephony-preferences.ui:67
msgid "Lower"
msgstr "降低"

#: src/plugins/xdp/valent-xdp-background.c:49
#, fuzzy
msgid "Syncing Devices"
msgstr "设备"

#: src/plugins/xdp/valent-xdp-background.c:79
msgid "Valent wants to run as a service"
msgstr "Valent 希望作为一项服务运行"

#: src/plugins/xdp/xdp.plugin.desktop.in:7
msgid "Portals"
msgstr "桌面环境"

#: src/plugins/xdp/xdp.plugin.desktop.in:8
msgid "Integration with desktop portals"
msgstr "与桌面环境集成"

#~ msgid "Choose a device to share the selected files with."
#~ msgstr "选择一个设备来分享所选文件。"

#~ msgid "Always use this device"
#~ msgstr "始终使用这个装置"

#~ msgid "Applications"
#~ msgstr "应用"
